樂貝爾點解要切耳

佢衰咩

黎克 特製8級地震

黎克邊位名人黎
整到個八級地震出黎

切爾諾貝爾
唔好笑next

點解我睇標題會睇到貝多芬同梵高

扮咩哲學撚

最憎得1正評
搞到好似自己比自己咁

幫咗你

因為泥黑得濟

入黎見到黎克，李小龍,Nobel,心諗做乜